遭4同學脫內褲+狂毆2.5小時 國2生絕望「死了算了」15樓墜落身亡

▲ 14歲男嫌穿著死者的羽絨外套出庭。（圖／翻攝自Twitter／haren_kei）
國際中心／綜合報導
南韓仁川上月傳出一起驚悚的霸凌案件，一群國中生在公寓頂樓圍毆同學，導致他從15樓墜落身亡，且其中一名嫌犯日前出庭時竟穿著從死者身上搶來的羽絨外套，引起社會撻伐。檢方12日公布最新案情指出，4名嫌犯當時不僅對死者施暴，還往他嘴裡吐口水、脫下他的內褲。
包括14歲李姓男學生及15歲金姓女學生在內的4人涉嫌於13日下午5時20分左右，將14歲全姓男學生叫到延壽區一處公寓頂樓，集體毆打他長達80分鐘。仁川地檢署女性暨兒童犯罪調查部12日依傷害致死等罪嫌，起訴4名嫌犯。被告在調查中供稱，因為死者以言語侮辱他們其中一人的父親，才會毆打他。
事實上，事發當天凌晨1時15分左右，嫌犯便將全生從網咖強拉到附近公園，搶走他的電子菸後，持續毆打約75分鐘；下午5時20分左右再以歸還電子煙為由，將全生引誘到公寓頂樓，再度展開暴行，甚至對著他的嘴巴吐口水、脫下他的褲子和內褲。
忍受長時間毆打的全生趁嫌犯暫時停手時，奮力衝向頂樓欄杆，將全身掛在欄杆上。當其中2名嫌犯一面嘲諷他一面靠近，他絕望的說出遺言，「既然都被打成這樣，倒不如死了算了」，隨後便墜樓身亡。檢方指出，死者不堪暴行和悲憤之心，才會做出極端的選擇。
此外，4名嫌犯上月自南洞區警察局移送地方法院的照片透過媒體曝光以後，全生的俄羅斯籍母親親自出面指控，14歲李嫌身上穿著的米色羽絨外套是她兒子的外套，引起爭議。至上月為止，李嫌對此皆聲稱，是全生主動脫下外套後逃跑，才會撿來穿上，「我有答應會用錢跟他換外套。」
然而，調查指出，李嫌在事發2天前便謊稱，自己的白色長羽絨外套是在迪士尼樂園買的，並和全生交換他市值25萬韓元（約新台幣6862元）的米色外套，遭依詐欺罪嫌起訴。

韓狗

人渣

往死裹打

每日一機機港女外賣去支援小oppa

韓國=支那
崇韓撚

點解唔攬一個一齊死

真惡巴

估錯國家

韓狗特別多呢d啦

全部都係佢地口供, 事實可能係佢地掟人落樓喎

咩漫畫

留名

悲慘的欺凌者

香港大把啦

條女先變態

之前睇幾套韓國校園欺凌嘅電影，最令人憤怒嘅係欺凌者好多都係輕判甚至無罪

所以先越來越猖狂

大陸啱啱死左一個，咁快又黎多一單

如果有槍呢？

奇奇怪怪有一個故事就係咁。

垃圾國度

全部都係垃圾 WFC

大陸嗰個抵死

支泡一家親

港女：OPPA啊

香港冇咩 on9

14歲男嫌穿著死者的羽絨外套出庭

點解要咁做

狩獵者拎戰利品耀武揚威嘅心態
打人嗰班已經冇當受害者係人

唔記得左件衫唔係佢

啲寒蟈噁巴好型，又咁大隻，又夠霸氣，人哋教訓下學弟，叫佢冇亂咁屌人老豆啫，睇下啲港女下面都已經濕哂啦

班細路真係痴左線，個受害人好慘

好想安慰下佢俄羅斯藉的母親

Lm

呀雞

因為人都死咗
我覺得有極大可能係班仆街夾口供
可能係佢地唔小心推咗死者落樓都唔定

死者性全，應該韓俄混血兒，韓國啲校園霸凌好嚴重，特別如果你係混血兒，韓國根本就係垃圾國家，極度唔包容外來人口，啲港女仲以為好好

OPPA

又踩港

Oppa好型喔親

咁D歌手既FANS成日俾歌手既保安打, 咪死好多人

死刑啦，叫佢受返死者滋味

根本就係劣質文化

不用分得那麼細

有勇氣自殺，點解無勇氣殺曬佢地再自殺。

韓狗好多呢d欺凌 然後個犯太細都係輕判

4個都判死刑 一齊落去陪死者

希望世界有返凌遲

變種人係咁上下.

如果夠打就唔洗跳樓啦
都係趁圍佢果幾條友抖氣果陣先有機會去跳樓

14歲男嫌穿著死者的羽絨外套出庭

webtoon奇奇怪怪好似有一集講欺凌, 都有好類似嘅情節

搵返, link在此

[url]-the-unusual/%E7%AC%AC77%E8%A9%B1-%E5%85%87%E8%A1%A32/viewer?title_no=290&episode_no=78[/url]

呢d真係發配邊疆,去DMZ隨時俾對面練靶啦

Cls

未必真係自殺 可能個四個畜生扔都唔定

警察反而要打格
就知韓國人好落後，社會畸形

阿雞

癡撚線

泡狗真仆街

死者都唔係咩乖仔，咁後生食煙
不過屌人老豆，罪不致死
只怪佢生於生番國家

lm

呢樣真 冇人性既人殺人有幾奇

希望你全家落地獄

根本就係講韓文既支那

頂呀咁新既 得三話 咁我睇唔睇好

欺凌度度都有架啦 成班毒撚衝出黎仇韓

Oppa

點解唔拉哂佢地落地獄

橫惦都死 ...

將來如果有呢 d 不幸再發生

可唔可以死之前做 d 有意義嘅事

More

個刻點會諗到
個個情況對佢黎講極度難受
仲點諗報仇

明明連登仔最愛既日本都好多欺凌事件 咁都入曬kpop fans數